大個仔大個女（麻煩獨立思考)

係連登
我唔想講其他
麻煩做咩之前都諗清楚
由細到大都咁教你
做任何事都要自己承擔後果

連登好出名一句
條路自己揀，仆街唔好喊

我無特別意思
歡迎批鬥

係呀
今次都唔出黎實仆硬街！

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

《在森林和原野—動物逃犯篇》

最怕啲小學雞唔知道自己畀人煽動 走去做咗啲戇鳩嘢以為自己係英雄

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

啱呀，我認真思考左
都係唔去...唔得

連罷工都冇人肯
我就睇唔出有咩仆硬街

救得一個得一個

你話真係做到啲有意義嘅嘢就話值得。。。
最怕有啲真係戇鳩鳩走去打警察就好笑。。。

先起底再回覆

希望佢哋認清真正既敵人

咪就係。 反惡法就反惡化。 你搞埋啲警察 就完全對件事冇幫助。

好似一隻牛周圍衝咁 無用的。

同埋佢哋淨係講緊勇。 完全睇唔到佢哋有咩謀略。

Last 一推，聽日見